27/5

27號有3罷？